《求婚大作戰》有無人覺得多田係最撚慘嗰個？

根本多田同禮就係最襯嗰個
畀咁多次機會健三都唔識珍惜
無撚用

健三同禮青梅竹馬呀
健三同唔到禮一齊先慘
多田同毒撚一樣,只可以遠遠望住女神,永遠得唔到佢

又唔可以話健三冇好好珍惜機會嘅
係多田擦咗黑板姐

有睇過呢幕既人都會令人知道多田既好 唔係淨係覺得要揀有主角光環既健三

Agger
健三死MK仔

你以為童話故事灰姑娘同王子真係幸福地活到終老？童話故事都係呃小朋友既，其實故事未完，健三咁靚仔隨時會有第二條女，而阿澧亦都可能會有同健三性格不合最後而分開

你單方面覺得佢慘啫，其實佢心入面都知 禮係鍾意健三多啲，留住佢喺身邊只會係自己呃自己，放手反而令自己得到解脫，又可以令到心愛嘅人得到幸福同快樂，佢心靈上都會得到慰藉同滿足

次次睇都覺得好撚慘